究竟應該嘈or忍?

無100%夾嘅人，一對情侶，點都有少少對對方嘅不滿

各位巴絲會揀嘈?揀忍?

聽過有情侶係從來無嘈過，但突然分左手，原來「冰封?尺，非一日之寒」

又聽過有情侶嘈我5太多，最後頂唔順分手

咁你地選擇係點?

我自己揀左嘈，所以同佢一有不滿就嘈，唔忍
但嘈完會有共識，對大家瞭解多左
缺點係嘈太多，大家都好煩

平心靜氣講道理
但對手成日會發惡

Btw,講道理睇時間
對方激動嘅就唔好講住
等冷靜先講

一不滿就要做愛
做完先講
樓主同我做愛ok?

就係嘈太多所以分手，宜家我諗如果個陣我就佢多啲唔嘈交，結局會唔會改變呢

其實你係咪覺得好好笑?

其實都唔係講笑

咁如果一方面就，有日都係會爆
除非你肯定你就到一世，以後唔爆

咁你認就得
我報驚

支持嘈
見過人地一直sweet到爆 但有日突然分左
因為有一方忍無可忍
被分個個又無奈又唔知點
見到佢都覺得慘

咁的確係我發佢脾氣多啲既，我都覺係我問題，但宜家想改也太遲了

我就係嘈嘅
嘈得多又煩

咁如果比巴打搭時光機
你會寧願忍一世?

可能係分左手之後睇通左，諗返以前可能因為小事而嘈好無謂，唔係忍唔忍，係睇化了

點睇化.....

係自己問題唔怪得對方，所以佢離開都係我問題...
打打下都眼濕濕

Sorry,唔應該問
不過可能講出黎舒服d.....
唔好屈係心
搵d樹loan 傾下

其實最重要既factor係：點嘈，同嘈完會做咩

一定係嘈
嘈完再夾個解決方法

如果唔係儲下儲下就好易爆炸

嘈完唔改都係無用

我都見過嘈太多所以分
不過咁 我覺得係對方唔夠愛
愛自己多過對方
剩係為自己著想
一有唔滿意就嘈
一味屌鳩人而自己就毫無改善
嘈到心死 分完個女都冇乜失戀feel
可能我睇唔出啦/佢冇表現出黎
覺得單身係正確嘅選擇

一步一步改囉
唔改始終有原因
學胡官講 咩都可以溝通 睇你肯唔肯姐

唔係嘈 而係溝通
唔好到失去左你先識得復悔用錯方式

嘈完對方唔出聲，唔認有錯
就算自己肯溝通，對方唔肯係無用
所以嘈過一次就算，唔好忍直接分

我覺得系傾。
當下千其唔可以嘈，因為激動嘅時候容易講錯嘢。
一定要傾番，唔可以當件事冇咗